Cette section présente la démarche de développement que j'ai employée, ainsi que
les modalités de réalisation du projet \textbf{BiSWI}.

\subsection{Approche \emph{MVC}}
\input{chapters/biswi/dev/mvc.tex}

\subsection{Méthodologie de développement}
\input{chapters/biswi/dev/dev.tex}

\subsection{Limites du \emph{cadriciel} web2py}
\input{chapters/biswi/dev/limites.tex}
